屌你老母擔遮行出面啦

局鳩我行出面

無撚用當面屌鳩佢啦

其實係講個勢

怯，你就輸成世！

撞

次有個女人俾我當面屌到喊

毒撚最忌有自信

浮誇?

又黎

通常直接拉走佢把遮